講完老解未，推返721上環啦

十個有九個講老解

推

又話出老解，日日都話出老解

唉證明呢招真係影響軍心。

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門